游蕙禎果頭去信英國外交部，呢頭梁頌恆就鬧英親共，係咪精神分裂？

肥彭今次來香港，先屌青政宣誓玩野小學雞，後屌港獨唔現實自欺欺人，令到一眾偽獨派玻璃心大規模碎裂，梁頌恆仲鬧英國係最親共既國家之一。

呢班人真係有趣，佢地好似唔記得左，游蕙禎上星期先去信英國外交部，要求英國介入褫奪議員資格一事咩？游蕙禎對前殖民主仲存有幻想，自命獨派既梁頌恆係咪要同游蕙禎割蓆先？

又要求人，又要屌人，你當你自己係皇帝？！

熱狗追殺到黎呢度

熱狗來了

食屎啦5毛

全世界只有熱狗係真獨，不過佢地又唔認喎

希望admon可以襯佢地未係到落地生根前bam晒佢地

一開放An機就殺到人 Ios用家真係好清新

癡撚線 頭3日真係好清新

No one care
打手死返去高登

呢兩條on9連討論價值都無，
我個台灣friend仲forward埋串佢地嘅台灣節目...
我真係紅都面埋

係破產前嘅象徵

真係好撚煩
寄信俾英國係因為中共破壞左中英聯合聯明，屌柒英國奶共同寄信有咩關係呀
屌老母一開an機就黎料

死返去高登啦垃圾打手

依度冇人內鬥架啦屌你老母 係內鬥都係五毛呀

雖然我都唔係好鍾意熱狗 但你呢d同你唔同政見就話bam哂對方 真係on9

ya 洗鬼ban咩

一陣d人就cap圖話拎燈已成青前御用討論區

然後有人屌青前，未必係反面，可能只係有少少野睇唔過眼

又比人cap過去話「點睇青前御用打手討論區都同青前割席」

好似大話講一百次就會變成真既

笑左

呢度唔屌得本民青

睇吓我咩名先啦柒頭

笑死

原來唔屌得

又loop番去，又要求人幫你，你又要去屌柒人個位

有去開手機台，不嬲知我用開iPhone

要搵就搵在野黨，搵執政黨真係托柒

俾台仔笑鳩佢有政治幼稚病呢段？

根本英國朝野忙緊Brexit已經一頭煙，理鳩得你咩

你搵美帝都仲好d，配合佢啱啱放風要更新《美國香港政策法》，可以仲有啲成果

依家搵英國？佢睬鳩你咩

你同樓下果位係點得出呢個結論

我呼籲人唔好亂咁想ban異見既人姐

同埋唔好用d太低莊既手段

梁頌恆又真係屌人啵 ……
嘩 ……
親中，對華策略極保守
呢d說話點出得街呀
講到咁絕，英國佬唔幫廢游唔通係因為梁頌恆屌佢

嘩…… 我打曬冷震 激嬲全球西方人

熱狗過氣打手呀嘛

想搞到呢度變埋戰場？ 過主啦

廢游係16號寫信比英國

而巴治奧前兩日先開po

仲話以經驗之談

咁成件事有咩問題呢

如果時序相反

你呢個post都有得討論下

但就算係掉轉時序

我都覺得冇咩野

因為我覺得一國兩制的確被破壞

中英聯合聲明 英國其實都有義務幫下香港

我舉個例子就係我地一路屌政府三權唔分立

但又要佢接受我地對梁振英或其他高官既司法覆核

難道你又會屌覆核王一路屌政府，一路要人接受你覆核

各位有咩意見

你一句熱狗過氣打手就想收人皮？
雖然樓主好有舊高登時事台風味，但唔係完全冇得討厭
唔好講到係熱狗支持者就唔洗理咁

打錯字

呢邊時事台是咪唔準提青政熱狗？

咁我想問下英國輿論有冇同情過青政果兩條友同正視過佢地嘅訴求先？
呢個月以黎除左BBC會報下香港有獨立訴求的新聞外，主流根本就對中英聯合聲明可唔可以遵守到就WFC
人哋日日講、care既，都只係相關Brexit既新聞，香港人以為佢地會理你，太一廂情願囉
都係果句，學Gphone搵美帝好過

要討論港獨邊有可能唔提到熱狗

樓主又未去到洪大帥個lv

諗國際關係唔可以只諗自己，不嬲係互惠互利，必須要係人地角度諗野，沙盤推演好之後先再make一個對各方最有利的move。下下只諗到自己，撞板一百次都未夠死。

係依面做熱狗係原罪 會被五毛
無計 對面岸太多真五毛扮熱狗
搞到是但有隻熱狗講下野就會被五毛

只準軍火建國 不許熱狗開post

過主啦屌你老母

其實我唔覺得叫唔郁人就代表撞板

依家港獨係完全冇勝機可以說服事不關己既大國出聲支持

咁姐係任何歐美大國都唔洗去

我係支持一切港獨派可以上國際新聞既行動

即使係最常被人恥笑既熱狗夢可夢事件

舊高登根本比熱狗同埋假熱狗佔領左
呢邊就算有唔同意見都正常啲

熱狗食屎啦屌你老母

只搞gimmick 但無實效，咁同左膠影張相，當抗爭咗，又有咩分別？

你搞任何行動之前，唔該先評估、諗下各方反應，之後會唔會有人幫到手、佢地又會有後續聲援行動先喇？

感覺青政係完全冇plan過任何野，一時興起就做，咁死得喇

要講柒，柒得過冇端端寫信俾蔡英文，要台灣收回新界主權？

咁多白底acc 既

咁講啦
佢兩個最多只係蠢 你話佢地係鬼呢 我就唔信既
係佢地班所謂軍師 我真係好睇唔過眼囉

高質回覆

好簡單，驅蝗、魚革後都以「本土」自豪，
而家呢？

大局為重就應該逼佢地隱退吧啦。

何謂白底ac

你係咪冇諗住回覆我唔認同你呢個post主題d野啦？

熱狗俾人圍就叫人講理性？

你地睇下近排熱狗屌過邊一件共狗！？

一、聽講游蕙禎就係寫信俾工黨即係在野黨
二、根據本青軍師黃世澤話，游蕙禎唔係要蔡英文收回新界主權，係要放棄擁有收回新界主權既權利
佢話咁樣對兩邊都有幫助，將來台獨唔會俾因為支爆要用中華民國處理番大陸成塊地既野可以專心獨立，香港就唔使怕支爆左國民黨話要收回新界既不穩定因素

原來救援嘅意思係屌柒咁解，長知識了

本土派幾乎所有行動都係係跌跌碰碰入面偶然發起

衝立法會 魚蛋 都係突然間爆出黎

搞任何行動都要計劃，咁你認唔認同呢d行動

有計劃既寶可夢行動又點

啦我就覺得冇所謂

因為外界對香港既本土主義認識完全不足
上下國際新聞咪幾好

評估各方反應 我都想熱普城入多幾席
希望佢地有認真諗下永續基本法既各方反應

以佢地既知名度同動員力 起碼值四席

正正經經行返本土激進路線，入左去先講永續咪幾好

永續真係好黎常識，唔吸票

其實你係咪本土派我覺得你係含沙射影，射埋落熱狗度

封信係流出手稿，青政聲稱係不明原因流出。

算把啦青政，唔係話佢地主張有問題，只不過佢地一路嘅行為低能到不得了，做每樣野又唔計劃好先，永遠盲冲，善後工夫又唔係做得好，臨場應對又冇說服力，好難怪人對佢地失去信心

利申：識青政成員

Link?

台仔一句，關我撚事ko左你喇

睇番總統府發言人既回應，都係講d唔關事既野算數

我post左，上一頁有

青政係呢d水平 不過係呢到屌青政係死罪

係高登屌熱狗都係死罪
依然有人堅持
希望你都唔好咁易放棄

日本仔連一句關我撚事都唔洗講……

不過都係果句啦，上到國際新聞係好事黎

人地既冷處理唔代表我地柒既

我地都被黃台仰冷處理左好耐啦

呢個post我由頭到尾都係關青政事

你瀨埋熱狗入黎撚事

多口問多句，咁refucking 支那又算唔算屌票呢

唔好天真個天真嬌喇，冇青政提供手稿自由時報去登，自由時報又點會登吖
你當人白痴？

㢢在國際輿論，人哋笑鳩你白痴呢
呢d 叫唔叫倒米？

邊度既國際輿論笑鳩佢白痴，除左中國同熱狗外？

你自己上台灣d報刊、FB自己睇下喇

人地笑鳩你政治幼稚

本身佢地都有報紙同人即係fb 笑台獨Tim

係咪有邊間報紙本身支持港獨但恥笑佢地

屌論壇開左幾日你想有幾黑
你不如話呢度全部新會員

私怨post 咪撚覆啦

戰場都搬埋過嚟，高登點算

邊個人對邊個人或者組織私怨？